[24-01-2018]股市直擊+波神信眾區

我想問入左價既股權LC/LP 到期唔行使會點

原來tinky winky咁型仔

po 好似係香港人黎

Po (played by Pui Fan Lee in the original series and by Rachelle Beinart in the revival series)
係啦

會自動平倉再加手續費？

平開有冇人即月膽博膽

入價1.5%會自動行使喎

等V底

Mark six

Joeson

D7PCBC

📉

沒有高開...不安

唔會見330

咁一心個388 lc 要平倉 ，咪要價內sc 囉

調整完畢 開車

一開市就打落去

仲可以行使接完貨 放番d貨

比位LC 下年

uicy cjs

膽博膽遊戲開始

平開咪又係升⋯

唔識玩 食花生算

嘩888升到

國指

係咪已經係DL黎？

開始了

OK, DB! not 💡

有D似大屍
總有一日熄燈

唔好扮啦
跌唔落

都好明顯啦
插佢老母！

CNY

期-300先叫醒我

廢淡 200點都跌唔到

點都托到結啦

有冇傳...

廢淡

有

今日落500都重可以抽上去結

今日328
明日338

米又係升住少少收

睇死佢收市又托番上去

BCISG

瘋GOR又食早餐?

廟區今次牛氣衝天

呢d位只會沽，但似乎未係時候

no la...40000

有無人去Russia睇World Cup

一球奶袋底大法

Put klm la

BC都坐左幾張機票，唔會跌架啦
起碼3萬5

有追post 就知已經發左達，可以洗定下年既錢了

散戶冇人沽
連升100日派錢

又唔覺有人衝入市...我係巴士聽埋個個都放曬股票咁

升到2046

點解uicy多番條J

熊仔由4000張去到得2700張
夾股升食期都要有對家先得

未出糧邊有錢開新倉

得同路人都一樣可以升
Ｘ貨

唔回邊有得升
牛市唔call正傻仔

升升升

Grandpaisg

俾位叫鴨 太易玩了

個市磨當調
刨下馬仔好過

潘狗騎屍王

option 好貴貴

SKLM

Molamola

+1 sin....
lose gea chance is >=0%

升500跌返一半都無

夜泥睇下咪算

刨下冷好過 細注

跌唔夠呀！

轉鳩水

法國夜叉出燒甲都OK

ok call

死都屈見330懶曬見大關架喇

成晚淨係睇中隻極速銀桂

鳩水後反應快到

V底?

單日轉向

西拉騎 個賠率...

平水

高水sink, 低水跌?

蔡約翰短途盃
紅衣騙騙當收息

M15背馳左了

單日轉向應該無問題

燈製ready

然後底出爭分奪秒

db又羸一仗

腳指又put duc

1200 1檔 你換個kc ng上去都唔會多過10倍

太易玩鳥

單日調整件事is too on9

上得山多

見狐狸

點解係狐狸呢？

呢個道理明白gei
睇路做人轉身快過師父就ok 啦

咩事

粉紫色閃粉指甲好撚淫

rb唔想我地high過龍啫

又呃感情?

我獅今次10倍都無 唔會跑出啦唔夠冷

要轉身我會提大家嫁啦，不過提得慢唔好吊我

提你refund

琴日跟左平保飛既廟友發左未

here ho dor high hand ching

上星期入左 如何部署

呢度巧多青都BC上身

順風車唔怕搭
不過記住坐門口關愛坐

4c 有無夜叉說明書呀
唔小心抽中左

係個谷聽左咁耐
冇十足都學到九成

禾想聽都冇得聽

爭分奪秒有1.5p一定參與

鐵膽王 雖然冇分係手 但肯走...

冇場好買
睇黎鳩買三重四重算

要扒冷咪買堆10零倍擺前既

直數六隻頭
大次熱指定2/3

具腸美咁快玩完

老老77啦，今季搞成咁，點都要郁一郁嫁啦...

剩係睇隻鷹雄都知...收皮算吧

根本係上證發癲救港股

上星期放左

是勇者 不必怕

沽爆佢！

噚日放哂

一放就破頂

DB!呀…

PLRR

國指收升就升左19日

好多腳趾

三桶油

monkey sir fap fap

大陸真係好撚強 無計

國家隊D蟹貨可以鬆綁鳥

國指無雙

國指今日仲on9過港女

有神快拜

鳩水轉低鳥

16年開始儲啲中資

32920之上企穩埋都無咩野阻到佢去330

單日轉向勁ON9

268

wa fap fap

5.26

Diu......

我阿媽炒呢隻野嗰陣仲係兩三蚊

是好友不必怕

Printer

我老母D千年內銀都鬆左綁

賺息賺價

遲D實高位入番

派對滿佈愛情來臨的風景
獨自妒忌別人誰能夠高興

10月去日本睇F1

肯唔肯走先
一陣又話有情意結唔放

平保

平保=g

DB!=g=pt

幾時先到價

單日調整完成，揸多張等340

南韓一位老師，為了激勵學生好好努力用功，答應他們只要成績變好的話，就帶他們去風俗店買春，事件曝光後，老師被家長告上法院遭判刑。

南韓《MBN》1月13日播出的「기막힌 이야기-실제상황」節目中，揭穿了為何成績普通的學生，交給一名補習班名師教導後，成績都可以突飛猛進變成資優生，原來是該位名師跟學生們做了約定，如果成績變好的話，就會帶他們去風俗店買春，這個獎勵讓學生們在補習班上課時，比在學校還要努力聽課，且課餘時間都會抽空念書，紀律跟毅力也變好了，這樣的狀況讓學生家長相當滿意。

事件會爆發，是因為網路上傳一段在風俗店內偷拍的影片，家長看到這段影片後，發現自己的小孩竟然有入鏡，在追問下才讓家長知道原來名師跟小孩有約定這種特殊獎勵，憤而告上法院。這位名師因為違反未成年人保護法，遭法院判10個月監禁，罰款200萬韓元(約55000新台幣)。

好老師

家長睇風俗偷拍.......

加返張先

呢個先係重點

3pm ready?

早晨

red sun

你call啦

red 燈

今日唔知醒....ng play

仲有一個鐘 可以訓身call

又升

小時圖上面確實有空間.....

U lor

大屍即市阻力330

diu 佢

bc轉身

其實佢一直call..

美少女轉身變

等睇CSL狙擊BC

ok 跟

年年都係10k出事....

唔知今日有無新名詞

BC大愛同行點會怕csl

個個都湊熱鬧，又唔練以為自己好撚勁，跑果晚又唔夠訓 咪奶野囉

試過一次，要4點幾5點起身，不了

2018-1-24 14:49
BC call
32940

330 bear...

中!

差十點都唔打

不死熊

32,996.81
邊有可能

大芋怕左俾DB含...

係喎
差D唔記得尋日DB!呃撚含

10k多新手或無練開的，而且少跑的人好易俾人帶快左
半馬全馬無練過的話，行完都唔係易

咁都唔打

大戶熊

即係要跌

隻赤水神9 個P有成3倍.....

廢淡:-
大戶C: SC 330

5.3

330 bear died

330未日熊發達trip

33,002.40

終移動

又黎

低水why

咩話?

即市平...

又話唔玩⋯

誠哥同支移動...

BC好野
多謝BC

再破

話左呢隻終有日夾

335-340月結得唔得

船仔好似黎料

用得941就係奶力的時候

聽日又可以重推700 388了

今日去慕尼黑sin....

又可以拎番床下底既call 黎平

一路loop到4萬

10萬點，渣張細期都上車車

雄獅動力熱到咁撚樣.....

Strong put 2318

Strong hold

感謝DB支持跟飛

揸番轉頭啦，硬頂住好下場架

個市真係好勁....

蝦蝦霸霸見到個人都唔想買....

買佢我不如買威利熱流大外一氣....

收跌丫笨

挑機控市大法

killed bear then change lamp....
big acc

威利熱流得個追字.....我覺得隻雷公鑿冇野俾你睇佢泥地得唔得先攞命......馬狀態唔差....

想造329但佢fail 左 ？

食100點
得返1張1sp

場馬唔係有雷公鑿係度一定慢到仆街...又要諗變奏，不了

大戶唔屌唔得

bc diu 9 大芋大法

各位大大安安
小弟從塔拉-熊貓-斯科德

隻隻練隻隻砍，除了塔拉還沒消弱制霸凱撒路的那段日子，當時的塔拉真的是素肚乘以品質=爽速度乘以品質=爽，當然熊貓還能吃技術。

尤其斯科還沒送之前就發現他的潛力於是狂練，怎知下一檔活動就說要送，直接判死刑

又不想練已經既有的T1角（個人怪癖）於是這次的夜叉一出，濃濃中二味外加技能看似我好強喔快買我，我被深深吸引，於是辛苦用每一場的心血剛存到的18888，瞬間秒蒸發

一出就入手，一上場就輸，一會戰就蒸發，一綁人就被針對，一拉人就被CC，一出防裝打人像抓癢，一出輸出裝進場即下場

我已經傻了，這感覺就像第一次台北正職面試主管跟我說一個月22k三個月正式後24k，叫我好好幹，前途無量，而我房租+交通+飲食+生活開銷，剛好23000，薪水秒蒸發
大概是一樣的Fu

請問各位大大這隻英雄，真的，只能給我這個Fu了嗎？？？沒有更多了嗎？？

我不想這麼快離棄他，畢竟他拿走我的所有積蓄，我要他替我賺回來！！！

有無大大可以分享夜叉心得？

北水追內銀 工行市值全球最高
內銀股升勢如虹，野村指北水買內銀金額按月增86%。工行市值超越摩通成為全球第一大行。大行分析指，內銀盈利改善將推動第二階段價值重估，建議可追入H股.

DB!係咪要幫全廟含?

利伸: 我個part留俾BC

用蝗者ge standard, 係弱d

全廟個part都留比BC，等BC精盡人亡

每人去aeon買20蚊條大大魚肉腸
唔好叫佢含
叫佢一星期食晒佢都仆街

如何回到有愛的廟區...

我都係科勞BC

真大芋係舊廟上水

岩岩買左部XZ1
3480
好鬼平

有
焊燈帶焊到頭都暈

從來沒有從來都沒有

完全虛構

以前唔係咁架 自從3hi 中期成班痴左線咁

PC LOR

大芋二幻典put到衫幻衫造就全民發達

大佬呀

索巴近排仲係忙到氣咳?
年尾有冇靜左落黎?

好近期

而家罪大d電話個額頭下巴仲係好粗

最記得佢英國脫歐個日話Put 左袋左幾十個

大魔今日又操彎左隻馬

正宗反CUP

我老婆用
xs佢都用到
一路都係用sony

次次同夾公仔玩都好惡玩

條智將次次MISS反而夜叉招大真係惡

我地明顯坦度不足
好在其他走位好同夾到

見對面厚防就出破陣+天叢...切坦神器

邊度買？

我屌牙 赤水神9得返4.x 1.9

imoble

過夜飛3倍p我都覺得怪鳩雞....5班泥地1200贏過3個幾馬位.....性能都高撚過哂同組馬啦下話.....

有福氣咁熱?

早排果課泥閘叫做有d走勢....輕磅擺前肯走....今季果場你話輸但係話輸濕泥做藉口都得掛.....

我自己冇咩好感.....買p唔了 三四重彩可以考慮下 除左戈寶冇馬走......撚頭鑽石多數走唔出

1 接納

4027 三重彩 沙田 星期三
第1場 三重彩 指定位置馬膽
1 天賜寶
2 赤水神駒
3 執子之手
4 戈寶
6 金鹿
9 育成天下
10 雄獅動力
12 金巴裡好
拖
1 天賜寶
2 赤水神駒
3 執子之手
4 戈寶
5 大龍騰
6 金鹿
9 育成天下
10 雄獅動力
11 有福氣
12 金巴裡好
拖
2 赤水神駒
10 雄獅動力

$ 3.00 $ 336.00
2 接納

4028 三重彩 沙田 星期三
第1場 三重彩 指定位置馬膽
1 天賜寶
2 赤水神駒
3 執子之手
4 戈寶
6 金鹿
9 育成天下
10 雄獅動力
12 金巴裡好
拖
1 天賜寶
2 赤水神駒
3 執子之手
4 戈寶
5 大龍騰
6 金鹿
9 育成天下
10 雄獅動力
11 有福氣
12 金巴裡好
拖
3 執子之手
10 雄獅動力

$ 3.00 $ 336.0
買幾舊睇跑馬
雷神潘狗都唔值咁熱
博一隻跑P

潘狗遊馬河

潘狗真係狗黎

戈寶做乜鳩

我都估錯撚頭鑽石走唔出

買條過關p 打波算....

明明賭琴日
咁想等含

動物園果單野原來係衰場主自己on9玩高調

屌你呀潘狗

口孖寶叫潘狗食屎...

炒飯唔出就唔去
好難玩

頌友

切左囉咪

可能仲有呢，支持番小小先，拖田雞隻好準確

火車再咁搞分分鐘變第二個吳長進

呢組馬好撚水

1焗熱...

2.6 1.3 不了

same

雷神好野

東東好波

神了 冇參與 冇中伏

係入面食三文治

on9呀
指定2,3四重呀
夾鳩左落去
明明有P

西拉騎王四倍

睇佢堆馬 0分都唔出奇

中撚哂伏

潘狗咁就兩WIN

潘狗去馬

琴晚廟post 12點幾早已預料

vanlentino 隻波鞋有冇得炒

新s type made in China wor

記錯

我前晚在屋企ot到四點，而家仲在公司喎
過年前十日左右，工廠收爐，我就會無野做
但而家係趕收爐前搞掂d野
係忙到cls

好似mama 地

33000is done

屌祈普通神仙破蛋

沽左
32995

炒飯變左狗

嘩屌Maggie又1百典

都幾強下

講個笑話 西拉

但都真係無咁好力....

TLA...你兩個廢淡呀

maggie

33150 ok

34300

唔信gap 到2000點

今朝有冇清膽博膽

SC 30000
LC 32000

平保啲大戶止賺

又win

多謝 騎屍王

每個月mpf 多10%

根本鬥傻鬥鳩

9月到依家40%

西拉好耐未試過食蛋

尾場 阿巫 9下9下唔放

33095

137

我冇買潘狗同雷神
買左六七個大細注有4倍

今日上晝只敢買幾張330 call

早幾日放左6030 call

舊登pm 左你

yen so expensive

仲唔夠呀

冰糖胡蘆真係加程就OK......但我買撚左嘉應之友膽......

諗緊應該幾時平倉好 , 入價即平定係揸到尾

u fat fat la

揸一張到尾

即平轉期加2倍lp

轉數入戶口all in單邊

319牛多到呢.........

潘狗星期日屌打雷西啦好嗎 雷西早排停賽d日子騎屍王已經幫補唔少喇.........

why

牛熊街貨比例 (以相對期指張數計算) 24-1-2018
84% (12826張)16% (2399張)
冇晒散戶熊了
相對高位4xxx>2399
牛熊街貨比例 (以相對期指張數計算) 15-1-2018
71% (10118張)29% (4038張)
d人反晒手
大戶真心派錢

唔係唔殺返啲牛牛呀？

成兩千點.....牛角都未摸到就俾隻牛撞撚死啦

可能期結殺，或期結後殺....到時再提提大家

330lc 33080 理論值 280
有200點係時間值
揸期會著數200點,但跌會入肉
lp328 112
lp326 78
330樓上賺10點
樓下最多輸190
326點下就開始反cup

唔係就lp330+lp326
比多80點

再鐘意就sc拎多d

rb ar...

其實我仲有幾張 326, 332 LC
如果咁計, 應該keep 332 326, 平330 換少少LP?

ok,力盡

拿
呢Ｄ要睇你自己心水
我自己睇一係磨上
一係爆drop
我覺得
1x期
1xlc336
lp330+lp226

夜期blow job

連儂去般尼